[扮工動物園] 落狗屎之星期二

好大雨, 褲濕頭髮濕

條褲好濕

風筒吹

我個邊d雨算密又未到好大

我而家自己一個係公司啪下全盒啲零食

我今日8點半返到了
仲諗住落雨搭巴士會慢少少

有咩食

好想去元朗行下書局
間三聯就黎執
啲野好似好平咁

好耐冇食糖

全身濕晒

Joson

hi

健康

浮早晨

隻智慧齒好撚痛呀

屌 岩岩趕去另一個火頭 仆街小巴佬鏟水氹 底褲都濕埋

我仲未出

返公司有冇野吹乾下佢
咁就1日啦喎

呢家遊魂野鬼咁 係人地間公司開公 乜柒都冇

牙都爛啊

慘了
要堅持成日

好彩我住個邊同返工個邊都唔算大雨

本身唔係太好甜野啫

剥唔剥

唔係生得唔靚
同影響到先要咩？

痛到無胃口
呑口水都痛

佢而家痛嘛

無錢
我要補5隻牙

唔準食了

係咪食太多糖

就來無晒書局

透

有無咁多爛牙呀

真
冇左書局我好似就冇咩想行

性感孖煙通岩唔岩
原味架

矛呀有幾次以前補過甩咗

諗起浸味都

咁易甩架?

5g呀牙醫話

有啲唔同喎

補完牙就係咁樣啦